★術數師 評游b運程！

楊師傅話游蕙禎如果以正格睇，衰到冇運行，逢係呢種八字正格，行到呢個運，一定冇運行，雖然仲有政治魅力，但係曇花一現，對他人會愈幫愈忙，幫人助威吶喊會反效果，今年完全冇運行，如果唔乖乖哋，會同大運對著幹，會好大壓力及吃力不討好，如果要行運要30歲後，呢3年應該閉關進修下，如果呢3年hea，3年後政治魅力都不大。而游蕙禎嘅黨友梁頌恆，楊師傅話佢行出嚟都冇政治魅力，唔好行出嚟好過。

none care

Me care

U say u hate chi na
This is chi na術
Why u post

之前佢用錯出生資訊去批游B命，又話梁頌恒40歲翻身

而家連出生時辰都唔睇就斷到人無運行
好野好野

呢d係遠古中原人士發明的術數

中原人士在宋朝末已被所有北方胡人所殺

x2

lm

死亡之吻
港台

我覺得老貓日日J游B，好難有運行

老貓 = 黑氣石 ，問題所在，要驅窮化煞嘅話，需要石葉丸

解決老貓

巨乳

巨乳make 175 drop to $0

性交轉運？